{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065144",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2442068?place[place_type]=GID&place[gid]=2442068&place[latitude]=34.8423039267&place[longitude]=127.9755157665&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 산들해 펜션"
    },
    "text": "南海サンハペンションは快適で居心地の良い宿として多くのお客様に愛されています。 宿泊施設はチェックイン時間が15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数が発生する場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対して別途費用が発生することがありますので、ご注意ください。 最大人数を超える場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しはできません。 ペンション以外はペットとの入室を拒否されることもあり、この場合も払い戻しはできません。 また、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、ご注意ください。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。 次の顧客のためにチェックインとチェックアウト時間を守ってください。 客室および周辺施設を利用する際は、毀損や紛失に注意してください。被害が発生した場合は損害賠償の責任を負わなければなりません。 直火方式の調理や個人的に用意した炊事道具は客室内では禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがありますので、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定の場合には料金や料金表が間違って反映されることがあり、この場合には自動予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。 ペンションに追加人数が発生する場合も、予めご連絡ください。 アサリ体験も可能で、ペンションの前の引き潮の時に海水が抜けるとアサリや貝が獲れます。 チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 客室は草の葉、ヘオルム、水しぶき、風の花、SPA-J、SPA-Sなど様々な種類の客室がございますので、ご希望の客室をお選びください。",
    "QA": [
        {
            "question": "南海サンハペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "南海サンハペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションに追加人数が発生した場合は、どのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "追加人数が発生する場合は、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室には何種類ありますか？",
            "answer": "客室は草の葉、ヘオルム、水しぶき、風の花、SPA-J、SPA-Sなど様々な種類がございます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンション以外はペットとの入室を拒否されることもあり、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの未成年者の予約と利用について教えてください。",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの直火方式の調理や個人的に用意した炊事道具の利用は可能ですか？",
            "answer": "直火方式の調理や個人的に用意した炊事道具は客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの騒々しい行為や無分別な娯楽は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのアサリ体験は可能ですか？",
            "answer": "アサリ体験も可能で、ペンションの前の引き潮の時に海水が抜けるとアサリや貝が獲れます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 618,
        "QA": 486
    }
}